「女暴徒偷取警員體液，意圖插贓嫁禍，抹黑警隊。」

「警謊已獲得法院通輯令，將會預約拘捕涉事女暴徒」

要唔要幫班仆街諗埋對白？

屌

用陰道襲擊警員

其實唔同DNA偷左都屈唔到架啦

好似個指控唔成立

「相信女暴徒於拘留期間，曾偷偷進入男廁。經調查所得，沒任何男警員曾與女暴徒有接觸。……」

就係偷左警員打飛機用既廁紙。

「因為警員日夜加班，未能回家慰籍警嫂，所以曾於男廁解決生理需要」

終於出現

出現了

On99, 偷體液

AV先會出現既標題

無證據顯示少女不同意跟警員發生性行為

偷精嫁禍vs益力多壯陽

咁bb dna係差佬架嘛。未夠16歲要做11哥二號喎。

不過佢地可以話：「女童曾在夜店落迷藥迷姦男警員」

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img][url]

好撚難聽啊屌你老母

HO BALL

有dna都冇用 查撚到咩

真係有單疑似強姦案用上面例子打甩咗。

其實法庭係一個各自講故仔嘅地方，邊個講得好講得冇破綻邊個就贏。

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

其實入學堂之前要body check, 咁樣可能有DNA

藍屍: 女暴徒色誘及強奸四名當值警員 意圖抹黑警隊

有DNA又點？咪又係啲狗自己查自己

你未訓醒？

再難聽既說話佢地都講得出。

我想像唔到個女仔有幾痛苦

繼胸部襲擊之後 港共又一力作

為左屈返女童轉頭，佢地有咩做唔出

周法官一定buy警謊既故仔。FC都唔使

笑唔出

可以出AV系列。

唔撚好笑唔好再講

HA secret咪講左係Fetal抽左DNA
DNA對比完咪知係邊條仆街做

偷精液，一定係

屌睇到嬲左比左負皮sor9

笑？邊個同你講笑。

支那一早就有飲水死、捉依因死

今日既笑話。明日就係現實。

其實講呢啲嘢係冇撚用

而家畀定心理準備各位。

無咩野係無可能。

呢位市民好熟悉新警例

而家咪叫大家投降 努力d搵錢好過啦

大時代編劇都編唔出呢個scene

其實最難係班狗會聽人講會推D狗出黎驗DNA

但係, 都一撚定要繼續推 繼續煲

可唔可以咪撚開呢d廢po啊dllm 有受害人睇到聽到會點 呢d野點解要我地諗啊 點解要用佢個套去諗啊 我係女仔我睇到都好撚難受啊 定你覺得無問題好好笑 用下個腦喇唔該

條友係五毛/狗
已blocked

咁你未繼續你嘅安穩生活囉

source?

贏都係有可能

收爹啊 屌你老母

唔好重複/ 模擬藍絲班仆街好唔好 忍唔到

推

林總統: 前線警務人員已經好大壓力一時既犯錯值得被原諒

輪姦既話 邊個黑警中左都唔知 快啲篤有份既黑警出黎保平安

用陰道套取精液，然後插贓誣告

當人傻嫁咩
賣撚左啲condom
你班狗隊都唔會死咁快
你都係想啲人收你皮姐

屌老母真心覺得呢句會出現

佢地會交出黎就怪

拉

上面有人講嘢尊重吓女義士好喎

如果真係有死藍絲講埋呢啲噉嘅仆街嘢我地再屌7佢地囉，我唔覺得所謂自己人喺度講有乜意義

要文宣致全世界都知，黑警同建制强奸同謀殺示威者

甴近平

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

直接話女暴徒青年性欲強
發情期間強姦正在訓教既看守警員
因警員熟睡而不知曉期間被搾取龍汁
意圖抹黑黑隊
現今鋤佢幾條罪：
強姦罪
襲警罪
誣蔑罪

係咪覺得好好笑？可唔可以尊重下受害者

觀音坐蓮強姦警員添吖

膠po都上熱門

仲有姓肛果個

諗起都嬲

點偷呀講出黎覺得自己有冇腦

A

「不知情」都係佢地常用既詞彙黎。

可唔可以唔好咁講嘢？有無諗過個女仔睇到有幾難受？

就係無腦果班人個個月收十幾萬人工，日日係電視機前鳩UP

拉乜撚野?屌你老母幫狗打沉POST?

痴撚線有冇用腦

如果係解放軍 咁點捉

無知有個問題想問
如果係黑狗輪姦而懷孕
果時一定睇唔到黑狗個樣/number
即使有DNA 可以點CHECK?
軍政府無可能比哂咁多個黑狗嘅dna我地驗🤔🤔

On撚9，有冇諗過受害人睇到會點啊？郁撚啲就話人係幫狗，你咁撚中意捉鬼，會唔會你先係警犬啊？

玩屌你老母玩膠。
好好玩， 我屌埋你屎眼呀。

佢哋講得出叻狗有板睇

所以都係不了了之（呢個係現實黎）

ON撚9 依家針對緊警方多次既ON9言論
不過點都好 多謝你幫手推番一次上黎

到時咪「肛門襲警」？

我都唔知好笑定好嬲

我真心好唔希望係咁
但學你話齋 其實真係有機會係咁end....

大家起吓樓主底先

厲害……

FCed? 呢單大野黎唔好炒車

你咪覺得係網上針對警方言論好威，好有趣囉。
完全唔理嗰位女手足嘅感受，除咗你係警犬或藍絲，都諗唔到點解咁弱智

除非新屋嶺有閉路電視

屌你老母 唔好再推咁on9嘅post上熱門得唔得呀！好撚好笑呀？

又想屈毛？收皮啦。

諗起ted2

完全冇價值嘅post都上到熱門

我覺得好無助係因為
好多野大家都知發生左
但無證據就係無證據
無證據嘅野只可以當謠言
唉
可以點做

我黎自2046年。我話你知未來會發生既事。

Exactly

哈。我都係。

Exact7ly 不推文

色誘警務人員。意圖嫁禍警務人員令警隊蒙羞

譴責其女暴徒行為

連登已死 on9po上熱門

即系D黑衫跳樓、裸體浮屍咁。

真係無計

咩體液？

巴打你個名正
基本上未見過連登會有人聽rap

唔撚好笑囉，屌你老母，仲係到玩

會唔會根本唔係香港班狗做,咁全港所有狗嘅dna都唔會吻合,再預約拉佢打到佢話之前係夜店被人搞過成功化解 最後被自殺就完美

完全無問題

唔洗拉咁多次啦 一個帳號十分鐘只可以拉一次有效咋

同意，唔應該對受害人造成二次傷害。

彭寶琴: 我接納此控罪, 判被告死判

拉 起下樓主底

用不推文好難?

善用不推文

因為有你呢啲on9唔用不推文

聽聞你都好似無用 多謝你幫手推一次

我屌撚到你老母啲體液噴撚晒出彌敦道啊閪警

推咗上Twitter reddit先
否則幫唔到手足

我剩係知道今日再唔奮起反抗

呢類慘劇只會無日無之

邊個傷害緊受害者你分到未？

咪撚玩呢啲膠啦啦

我錯

麻煩尊重下受害者 我諗佢唔會想見到一啲咁既post
有咩唔適宜開放討論我諗大家會明
各位連登仔女幾時先可以成熟啲

算 見你認錯我幫你拉

呢句真係好大機會岀現...

陰襲

突破樽頸 17樣大家可以做的事 ! ! !

用下腦唔該 世界上有DNA test
一驗就知有父母DNA 無得賴

開膠po=奮起反抗?

點解咁都可以上熱門

啱 笑唔出

膠po上熱門 正

屌 咪撚出垃雜post 啦

5毛想帶風向
讀多d書先啦

食左迷藥仲起到機？

膠po嚟 善用不推文

連仔del po啦 樓主on99

咁你就用不推文啦

致使警員損失大量珍貴體液？

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

嘩屌仲離譜過胸部襲警

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

留意番係警慌 唔係真新聞

Show blocked user- junnana

句野係出處係邊？

agger 慘過死

有冇post推緊呢個？要推上熱門呀！

警慌

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

屬私人感情問題

的確大陸有類似案例
一個律師強姦女人,最後誣告女人偷佢打完飛機既精液放入陰道
最後女人俾人告盜竊罪

絕育隊準備

連登仔邊識咁多。佢地淨係知一唔岩聽就拉

無證據好難叫班鬼佬信

「阿sir起機唔使你教。」

係咪要叫女童賠償幾千萬畀受害警員？

虧空體液，口吐白沫

出知無腦藍屍把口

又預言中，真係多謝多數既香港人咁乖乖永不反抗
大家留力唔好嬲太勁，只係前菜
將來會大量輪姦/虐殺，到時先盡情嬲豬
祈禱下唔好發生係自己/朋友身上啦
和平抗爭頂瓜瓜

毅進仔嘅邏輯

昨日支那，明日香港

唔好笑
諗吓點報仇啦

做超聲可以知機時受孕

港豬只識摺紙、拖手、唱歌。

見到標題笑撚左

藍屍：「呢樣我唔知啦。」

港豬連唔返工都唔肯。講經咩。

物證，警犬dna
人證,醫護

謝X中：「警員的隨身筆記簿內未發現相關紀錄，請市民停止流傳抹黑警隊的謠言。」

五毛狗

繼續用自己力量說服其他人罷
做得幾多得幾多

推！！！

我覺得樓主都未算最賤格

班黑警大可以話：「現階段未有『確實』證據係警員所做，希望事主黎警署投訴作進一步調查。」

第一，「未有『確實』證據」暗示有可能係我地手足做。

第二，依家黑警既logic=冇投訴就冇發生過，有投訴都可以最終話「無法證明」日
就close case

第三，如果係黑警做，事主點可能去警署投訴？擺明二次傷害佢。

唔好玩喇個胎流咗岀嚟可以做dna test㗎

包到成個密實袋咁
汗都攞唔到滴啦

其實依啲事 嚴肅啲 會唔會比較好？如果事主睇到 會點？

...有data base㗎嘛...

呢啲就真係二次傷害 拉

11.11

agger

「如有不滿，可以投訴」

我等緊有冇人咁落charge

法例可以強制叫嫌疑人驗dna?

就算控方唔落charge，法官都可以改控罪然後判佢有罪

點解你要咁on9 幫佢諗藉口？

畀個心理準備連登仔。費事到時佢地接受唔到警慌謊言而送頭

我諗你咁大個人都未知自己老豆係邊個

隔空吸精

認真時就咪撚搞笑啦 del po 啦

太可惡甘樣抹黑警察

，

連登仔進化左，唔岩聽唔止屈人分化/五毛/鬼，而家直頭要del po

男男基情版都有可能

屎眼襲警。屎眼意圖奪取伸縮棍。屎眼搶槍。

而家都係佢地自己拉自己。

香港得一個執法機構

公安查都無得查

關注番梓樂手足啦
得個張文字圖 推到百鳩幾頁
連登係咪咁易比人帶風向

好講唔講
搵呢啲嘢嚟講

梓樂都唔係度啦。提佢盞大家傷心，對家屬做成二次傷害，你忍心咩？

屌你老母
假膠都分下輕重好無？

你老母都有sp, 就係我

查到都無用唔好彩嘅得一個好彩嘅可能係大多數

我已經諗到個可以開脫大話
不過唔會係度話比D popo知咁on9

希望大家都唔好講

女暴徒色誘警員 希望提早獲釋
警員身心受創 林總統表示遺憾
望警員主動面對性侵 重新振作

乜9呀

女暴徒令警員電光火石之下被迫邊射出精液？

死者杯精液呢？

可唔可以塞多次鐵？ 8.5 嗰幾個站

屌你，你個標題太醜惡，曲都要拉

屌真係好撚噁心 好撚憎黑警 就黎可以加入估國家名 個啲post

呢條友block左好耐

呢條友我block左好耐

所有黑警下面碌伸縮警棍都受到嚴格監管, 不存在濫用問題

納dee都無玩膠啦 樓主你都係del po啦
從來都唔應該拎手足嘅傷痕講笑
因為一啲都唔好笑

屌你老母，呢個post做乜撚嘢，係到幫狗諗藉口

又幾有諗頭喎你

推 係咁講呢啲有咩意義

你老母咪比人雞姦之後生咗你個野仔出黎囉

On9post

只要係香港人，行一切可行之事

有無睇過套戲叫 小心有牙

個胎嘅dna冇得造假啦掛

我發覺好多連登仔既理解能力都有問題

無。cult片？

點偷？職業特工隊上身？

軍政府話你有，你就有。

屌你老母死三毛

要認真看待事件

是女暴徒姦殺警員

女示威者強姦警察

有案例已經判左，只要男方扯起左代表個行為係願意不涉及女方強奸/性侵犯姐係你有扯過你都死

其實有冇諗過查岀如果DNA唔係警甴？
會老屈反手足

好撚想喊
究竟有幾冇人性先會咁
一定唔可以放過呢堆屎渣

真心唔好笑⋯唔好二次傷害手足啦⋯

唔撚好笑 off topic la

邊個比人偷左
可唔可以開名出黎指證下

早已認識 有共識下發生性關係

黑警終於可以修改rape 呢條罪名做女姦男

奶共法官話今次案情特別。一定系女姦男。

言下之意即係平時克驚會開開下工去廁所打飛機留低體液
逗住最少3萬蚊人工飛機任打 其他工邊有咁好福利呀

直接話個女仔自願性交

話個女仔屈正義警察

拒絕提供cctv 同 dna 樣本

香港搞成咁.
其實望下呢D標題同諗嘢方式都明係點解.
其實你都可以係陳百祥,你以為你唔想咩? 你未有錢之嘛.

藍屍好容易講到,其實你班細未又係PK嚟,不過你無錢,藍屍有錢咋.
有咗錢,你都會係咁.
所以呢D係共業嚟.
蒙上黑面紗,宣布香港死亡罷啦.